BACHECA
===============
 

https://corsi.unibo.it/laurea/SviluppoCooperazioneInternazionale/bacheca

https://corsi.unibo.it/laurea/SviluppoCooperazioneInternazionale/bacheca/la-governance-del-sistema-agroalimentare-attori-e-politiche

Partecipa a questo interessante seminario dal titolo “Il sistema agroalimentare interamericano”.

Fri, 20 Sep 2024 10:22:10 +0200 https://corsi.unibo.it/laurea/SviluppoCooperazioneInternazionale/bacheca/la-governance-del-sistema-agroalimentare-attori-e-politiche

Allerta meteo venerdì 20 settembre

Verifica le aperture e chiusure nelle sedi del Multicampus.

Thu, 19 Sep 2024 16:39:01 +0200 https://corsi.unibo.it/laurea/SviluppoCooperazioneInternazionale/bacheca/allerta-meteo

Annullamento lezioni di LINGUA SPAGNOLA (8 cfu) (A-L) - prof. Silvia Betti

Si comunica che le lezioni programmate per il 17 e 18 settembre in Aula Jemolo e per il 19 settembre nell' Aula 8 di Palazzo Hercolani sono sospese.

Tue, 17 Sep 2024 14:25:15 +0200 https://corsi.unibo.it/laurea/SviluppoCooperazioneInternazionale/bacheca/annullamento-lezioni-di-lingua-spagnola-8-cfu-a-l-prof-silvia-betti

Presentazione LM in Scienze dell'educazione permanente e della formazione continua

Partecipa a questo webinar per avere maggiori informazioni e testimonianze dirette di ex studenti!

Thu, 12 Sep 2024 18:33:22 +0200 https://corsi.unibo.it/laurea/SviluppoCooperazioneInternazionale/bacheca/presentazione-lm-in-scienze-dell-educazione-permanente-e-della-formazione-continua-1

SLIDING DOORS: una scelta può stravolgere la tua vita!

Partecipa a questo incontro in cui potrai approfondire le figure professionali richieste nel nonprofit.

Thu, 12 Sep 2024 17:03:40 +0200 https://corsi.unibo.it/laurea/SviluppoCooperazioneInternazionale/bacheca/sliding-doors-una-scelta-puo-stravolgere-la-tua-vita

AI Video Contest - partecipa entro il 20 settembre

Produci un breve video sul tema dell’intelligenza artificiale oppure realizzato tramite l’AI. Chi vince riceverà un premio in denaro e il suo video verrà proiettato durante AlmaMater Fest 2024.

Tue, 10 Sep 2024 11:47:05 +0200 https://corsi.unibo.it/laurea/SviluppoCooperazioneInternazionale/bacheca/ai-video-contest-partecipa-entro-il-20-settembre

Integra il tuo percorso universitario con le competenze trasversali

Acquisisci conoscenze e competenze che possono facilitare le tue relazioni sul lavoro. Fino al 7 ottobre puoi iscriverti ai corsi sulle competenze trasversali, gratuiti e online.

Tue, 10 Sep 2024 11:35:01 +0200 https://corsi.unibo.it/laurea/SviluppoCooperazioneInternazionale/bacheca/integra-il-tuo-percorso-universitario-con-le-competenze-trasversali

Welcome Day SVIC

Se sei uno studente del primo anno partecipa a questo incontro di benvenuto!

Mon, 09 Sep 2024 18:55:57 +0200 https://corsi.unibo.it/laurea/SviluppoCooperazioneInternazionale/bacheca/welcome-day-svic-1

Avviso di SELEZIONE STRAORDINARIA per l'accesso al CdS SVIC per l'anno accademico 2024-2025

Selezioni aperte dal 10 settembre fino al 19 settembre 2024.

Mon, 09 Sep 2024 12:02:07 +0200 https://corsi.unibo.it/laurea/SviluppoCooperazioneInternazionale/bacheca/avviso-di-selezione-straordinaria-per-l-accesso-al-cds-svic-per-l-anno-accademico-2024-2025

Contributi per le spese di affitto per chi è iscritto/a all'a.a. 2024/25

Per ottenere il contributo leggi il bando e verificare i requisiti di partecipazione. Scadenza: 29 novembre.

Mon, 09 Sep 2024 11:34:46 +0200 https://corsi.unibo.it/laurea/SviluppoCooperazioneInternazionale/bacheca/contributi-per-le-spese-di-affitto-2024-25

Si aprono il 10 settembre 2024 le iscrizioni alla SELEZIONE STRAORDINARIA per l'accesso al CdS SVIC per l'anno accademico 2024-2025

A breve verranno fornite ulteriori informazioni.

Tue, 03 Sep 2024 12:32:14 +0200 https://corsi.unibo.it/laurea/SviluppoCooperazioneInternazionale/bacheca/si-aprono-il-10-settembre-2024-le-iscrizioni-alla-selezione-straordinaria-per-l-accesso-al-cds-svic-per-l-anno-accademico-2024-2025

Bando per il riconoscimento dello status "Studente-Atleta"

Conciliare studio e carriera sportiva è possibile grazie al programma Dual Career Status "Studente-Atleta". Puoi presentare la domanda su Studenti Online fino al 31 ottobre.

Tue, 03 Sep 2024 10:36:38 +0200 https://corsi.unibo.it/laurea/SviluppoCooperazioneInternazionale/bacheca/bando-per-il-riconoscimento-dello-status-studente-atleta

Le implicazioni sociali dell'Intelligenza artificiale

Il 9 e 10 settembre 2024 si svolgerà presso il DAMSlab la Masterclass dal titolo "Generative AI for everyday life and academic research".

Mon, 02 Sep 2024 16:33:12 +0200 https://corsi.unibo.it/laurea/SviluppoCooperazioneInternazionale/bacheca/le-implicazioni-sociali-dell-intelligenza-artificiale-3

Conciliare lavoro e studio

Ti garantiamo un percorso universitario di qualità che possa armonizzarsi con le tue esigenze lavorative. Informati su come e quando presentare la domanda.

Mon, 02 Sep 2024 10:37:08 +0200 https://corsi.unibo.it/laurea/SviluppoCooperazioneInternazionale/bacheca/conciliare-lavoro-e-studio

Riattivazione sportello di tutorato SVIC&SPOSI

Dal 28 agosto ritorna attivo lo sportello di tutorato, ogni mercoledì dalle 14.30 alle 15.30 su Teams.

Mon, 26 Aug 2024 17:29:33 +0200 https://corsi.unibo.it/laurea/SviluppoCooperazioneInternazionale/bacheca/riattivazione-sportello-di-tutorato-svic-sposi

Borse di studio per progetti inerenti le problematiche della cooperazione allo sviluppo

L’Associazione Giovanni Lorenzin bandisce 3 borse di studio di 2000€ ciascuno per la realizzazione del progetto di tesi di laurea sulla cooperazione allo sviluppo. Scadenza 20 settembre 2024

Mon, 26 Aug 2024 09:36:06 +0200 https://corsi.unibo.it/laurea/SviluppoCooperazioneInternazionale/bacheca/borse-di-studio-per-progetti-inerenti-le-problematiche-della-cooperazione-allo-sviluppo

Contributi per chi è in condizioni di disagio

Se sei iscritto all’a.a. 2023/24 e ti trovi in condizioni di particolare disagio personale, familiare ed economico, entro il 5 settembre partecipa al bando per ricevere il contributo.

Wed, 21 Aug 2024 14:52:34 +0200 https://corsi.unibo.it/laurea/SviluppoCooperazioneInternazionale/bacheca/contributi-per-chi-e-in-condizioni-di-disagio

Hai un'idea per una start-up e vuoi scoprire se è valida?

Start-up creation lab è un percorso di formazione gratuito per l'imprenditorialità dedicato a giovani talenti. Candidati entro il 17 settembre.

Tue, 30 Jul 2024 17:52:32 +0200 https://corsi.unibo.it/laurea/SviluppoCooperazioneInternazionale/bacheca/hai-un-idea-per-una-start-up-e-vuoi-scoprire-se-e-valida

Contributi per le spese di affitto

Per ottenere il contributo leggi il bando e verificare i requisiti di partecipazione. Scadenza: 6 settembre.

Tue, 30 Jul 2024 17:48:12 +0200 https://corsi.unibo.it/laurea/SviluppoCooperazioneInternazionale/bacheca/contributi-per-le-spese-di-affitto

Chiusura estiva Uffici Tirocini Area Sociale 2024

Chiusura estiva degli Uffici Tirocini di Economia e Statistica, Giurisprudenza e Scienze Politiche

Mon, 29 Jul 2024 13:35:58 +0200 https://corsi.unibo.it/laurea/SviluppoCooperazioneInternazionale/bacheca/chiusura-estiva-uffici-tirocini-area-sociale-2024

Pubblicati i primi orari delle lezioni

Dai un'occhiata e comincia a immaginare le tue giornate all'Università

Mon, 22 Jul 2024 13:32:03 +0200 https://corsi.unibo.it/laurea/SviluppoCooperazioneInternazionale/bacheca/pubblicati-i-primi-orari-delle-lezioni-1

Concorso per premi nell’ambito della settimana della sicurezza 2024

Se hai sviluppato un progetto applicabile alla tutela della salute e sicurezza nel lavoro digitale, partecipa al concorso dal 1 al 30 settembre. In palio 1.500 euro.

Wed, 17 Jul 2024 09:29:42 +0200 https://corsi.unibo.it/laurea/SviluppoCooperazioneInternazionale/bacheca/concorso-per-premi-nell-ambito-della-settimana-della-sicurezza-2024

Un alloggio per studiare all'università?

Sappiamo che la ricerca a volte può rivelarsi difficile e può richiedere tempo, ma non perderti d’animo. Ecco qualche consiglio.

Thu, 11 Jul 2024 20:06:38 +0200 https://corsi.unibo.it/laurea/SviluppoCooperazioneInternazionale/bacheca/un-alloggio-per-studiare-all-universita

Modifica email supporto alla didattica

La nuova email è: didatticahercolani.svic@unibo.it

Thu, 11 Jul 2024 13:24:20 +0200 https://corsi.unibo.it/laurea/SviluppoCooperazioneInternazionale/bacheca/modifica-email-supporto-alla-didattica

È online il bando ER.GO - Azienda regionale per il diritto agli studi superiori

La Regione sostiene le spese che dovrai affrontare durante il percorso accademico. Presenta la domanda per borsa di studio, alloggio e altre agevolazioni.

Fri, 05 Jul 2024 12:15:46 +0200 https://corsi.unibo.it/laurea/SviluppoCooperazioneInternazionale/bacheca/e-online-il-bando-er-go-azienda-regionale-per-il-diritto-agli-studi-superiori

Bando AlmaCert – contributo per certificazioni linguistiche internazionali

Leggi il bando e presenta la domanda entro il 13 settembre.

Fri, 05 Jul 2024 12:08:52 +0200 https://corsi.unibo.it/laurea/SviluppoCooperazioneInternazionale/bacheca/bando-almacert-contributo-per-certificazioni-linguistiche-internazionali

Compilazione piano di studi a.a. 2024-2025

Sono pubblicate le finestre per la compilazione del piano di studi per l'a.a. 2024-2025.

Tue, 02 Jul 2024 11:56:14 +0200 https://corsi.unibo.it/laurea/SviluppoCooperazioneInternazionale/bacheca/compilazione-piano-di-studio-a-a-2024-2025

Premi di studio Unibo for Refugees

Sono disponibili dieci premi di studio per chi ha già ottenuto una borsa di studio ER.GO, UNICORE o CRUI per l'a.a. 2023/24. Scadenza: 8 agosto.

Thu, 27 Jun 2024 10:34:34 +0200 https://corsi.unibo.it/laurea/SviluppoCooperazioneInternazionale/bacheca/premi-di-studio-unibo-for-refugees

Fundraisingday, l'evento online gratuito per studiare le tecniche di raccolta fondi delle organizzazioni nonprofit

12 speaker, 8 ore di formazione con casi pratici, 1 giornata online insieme a 1500 colleghi e colleghe del nonprofit. FundraisingDay è il più grande evento online gratuito del mondo del nonprofit!

Wed, 26 Jun 2024 10:15:50 +0200 https://corsi.unibo.it/laurea/SviluppoCooperazioneInternazionale/bacheca/fundraisingday-l-evento-online-gratuito-per-studiare-le-tecniche-di-raccolta-fondi-delle-organizzazioni-nonprofit

Pubblicata l'integrazione al bando per l'ammissione a.a. 2024-2025

É online il bando aggiornato per l'ammissione a SVIC a.a. 2024-2025

Tue, 25 Jun 2024 09:56:38 +0200 https://corsi.unibo.it/laurea/SviluppoCooperazioneInternazionale/bacheca/pubblicata-l-integrazione-al-bando-per-l-ammissione-a-a-2024-2025

Aperte le iscrizioni ai laboratori del 1° semestre a.a. 2024-2025

É possibile iscriversi ai laboratori di SVIC e SPOSI dal 24 giugno 2024 ore 18:00 su StudentiOnLine nella sezione "Prenotazioni".

Tue, 25 Jun 2024 09:16:01 +0200 https://corsi.unibo.it/laurea/SviluppoCooperazioneInternazionale/bacheca/aperte-le-iscrizioni-ai-laboratori-del-primo-semestre-1

Contributi per le spese sanitarie per chi studia fuori sede

Se studi all'Università di Bologna come fuori sede e hai un ISEE non superiore a 35.000,00 €, partecipa al bando di concorso per richiedere